有冇人記得馬秀荃

佢做咗九巴之後就好少出鏡

史上最正女主播

真

FB又唔更新，IG又無，想J都無得J

啱啱九巴fb live有佢，眼鏡look